國務院：支持國企與民企相互兼並重組

10月12日，在國務院新聞辦公室舉辦的新聞吹風會上，國有資產監督管理委員會副主任翁傑明在回答記者提問時表示，從沒有在國企與民企兼並重組之間設置界限，支持相互兼並重組。翁傑明表示，要把握實事求是原則，只要兼並重組能提升企業競爭力，避免企業之間的無序競爭，適度提升產業競爭度，提升企業的國際競爭力，就應支持。 (澎湃新聞)

on9仔發現

國進民退2.0
大躍進人民公社準備

公私合營

國務院新聞辦公室牌子掛在中共中央宣傳部，即係代表習近平嘅喉舌

歡迎羊同老虎合作，一齊搵食

回血劍

歡迎九菜同簾刀合作, 一齊收割

共鳩你產

共產黨出各食人唔𦧲骨

下次唔該寫明係咩國家嘅國務院

支支梗係窮到燶

國家只有一個

支持

幾時重組香港地產商
好fat fat 架

共產

blocked

公私合營2.0

党吞併

hsbc 翻身靠呢鋪

支持香港公私合營，設立合作社

屌你，民營兼併國企係唔係俾先？老共有呃鳩人。

有前科仲邊有傻仔肯啊

由國企併購咗佢！